Ik toevlucht in de binnenplaats van het huis dat ik bewoonde, waar ik bleef gedurende de rest van de nacht op en neer in de grootste opwinding, luistert aandachtig, vangen en vrezen elk geluid als het ware aan te kondigen, de aanpak van de cultuurvijandige demonie lijk ik had zo jammerlijk gegeven leven.
